Active: yes
Title: Собеседование в лабораторию 2010
Category: news
Date: 2010-04-19 00:00

В четверг, 22го апреля, в 19:00 (ауд. 703) состоится собеседование со студентами 2-го курса, желающими распределиться на кафедру АСВК в лабораторию компьютерной графики и мультимедиа (научные руководители Ю.М. Баяковский, Д.С. Ватолин, А.В. Игнатенко, А.С. Конушин).
